不如分享下咁凍既天氣大家點著衫

本身諗住而家香港冬天唔係好凍諗住u記tee加厚外套就算數
但今年就奶哂野
而家一件長tee加件shirt衫/毛布衫加厚外套/ma1
下身長褲
出街真係凍到仆街

成個禮拜著同一件

想知要點著先冇咁凍

一撚定係戴黑色口罩

香港人識着羽絨已經好叻叻,你仲想點

就黎二星期冇換過褸 日日最厚果件

如果唔係驚人地目光，真係會成個禮拜都一樣個套

虧佬底衫everyday

兩件打底，一件普通長袖衫/冷衫/衛衣，一件外套（厚薄都得）
褲就打底加牛仔褲
頸巾睇情況

幾乎日日都西裝

普通底衫 + 普通裇衫 + U 記冷衫 + 褸西裝褸
夠了

短tee加MA-1/短tee加恤衫加sweater/短tee加hoodie

想買件大大件parka，成個liam gallagher咁

tee+shirt+冷衫+overcoat / peatcoat+皮鞋

Hoodie +百摺裙+黑絲+Nike

最平解決方法, U 記羽絨

heattech 羽絨 出面加件aigle防風

普通一件hoodie+Zara長褸(風褸款)+牛仔褲

Thrasher hoodie +Levis 牛仔褸 / alpha industry ma1 + publish jogger pants + vapormax triple white

羽絨通常唔係係最出架咩

短袖衫加普通外套加運動長褲，幾多度都係咁著

supreme northface雪山🚬

加埋對balenciaga speed

中間多數著咩
衛衣/毛既薄shirt夠唔夠
Ma1擋唔擋到風

渣ga